所有訴求都好簡單，好易解決

雙普選？封關？五大訴求？

其實好簡單就可以達成，只要

無政府